#+TITLE:       Ganamos el Concurso de Videos del Congreso Argentino de Cooperativas
#+AUTHOR:      Osiris Alejandro Gomez
#+EMAIL:       osiux@osiux.com
#+LANGUAGE:    es
#+LINK_HOME:   index.html
#+INCLUDE:     header.org
#+DATE:        2012-09-07 22:19
#+HTML_HEAD:   <meta property="og:title" content="Ganamos el Concurso de Videos del Congreso Argentino de Cooperativas" />
#+HTML_HEAD:   <meta property="og:type" content="article" />
#+HTML_HEAD:   <meta property="og:article:published_time" content="2012-09-07" />
#+HTML_HEAD:   <meta property="og:article:author" content="Osiris Alejandro Gomez" />
#+HTML_HEAD:   <meta property="og:url" content="https://osiux.com/2012-09-07-gcoop-gano-concurso-imagenes-del-cooperativismo.html" />
#+HTML_HEAD:   <meta property="og:site_name" content="OSiUX" />
#+HTML_HEAD:   <meta property="og:locale" content="es_AR" />
#+HTML_HEAD:   <meta property="og:image" content="https://osiux.com/img/gcoop-codigos-cooperativos.jpg" />


[[file:img/gcoop-codigos-cooperativos.jpg]]

En el marco del /Concurso de Videos/ del
/=Congreso Argentino de las Cooperativas (CAC)=/ [fn:cac2012] realizamos
el video /=Códigos Cooperativos=/ [fn:corto] junto con la **Cooperativa
La Olla**.

En el cierre del Congreso se realizó la entrega de Premios y fuimos
premiados con el **Primer Premio de la Categoría Profesional**.

Agradecemos a /=COOPERAR=/ [fn:cooperar]
/=Confederación Argentina de Cooperativas=/ a /=FECOOTRA=/ [fn:fecootra]
/=Federación Argentina de Cooperativas de Trabajo, por invitarnos a
participar del Congreso y muy especialmente: A /*Daniel Henriquez*/ y la
/*Cooperativa La Olla*/, a /*malefico*/ [fn:malefico] por los dibujos
libres, a /*Camanchaca*/ [fn:camanchaca] por la música original libre.

** /Miralo, Bajalo, Disfrutalo/

#+BEGIN_EXPORT html

  <video controls="controls" width="640" height="360" src="http://archive.org/download/codigos-cooperativos-gcoop/gcoop-codigos-cooperativos-1280x720.ogv"></video>

#+END_EXPORT

- [[http://archive.org/details/codigos-cooperativos-gcoop][Descargar Video]]

[fn:cac2012]    http://www.cac2012.coop
[fn:corto]      http://www.gcoop.coop/codigos-cooperativos
[fn:cooperar]   http://www.cooperar.coop
[fn:fecootra]   http://www.fecootra.org.ar
[fn:malefico]   https://twitter.com/malefico3d
[fn:camanchaca] http://www.camanchaca.com.ar


** ChangeLog

  - [[https://gitlab.com/osiux/osiux.gitlab.io/-/commit/bf3a61526ad2a73cecb77a18995f1d63494e3664][=2022-11-13 20:39=]] agregar y actualizar tags OpenGraph
  - [[https://gitlab.com/osiux/osiux.gitlab.io/-/commit/a9b26a8414d08dec4e2366a30025c7b0571d0456][=2021-02-16 15:55=]] reemplazar /links/ por /footnotes/ y corregir formato video /HTML5/
  - [[https://gitlab.com/osiux/osiux.gitlab.io/-/commit/e46ec52748a7ecc60f09c3b95e363e92eaa0bebc][=2019-04-18 00:21=]] Agregar hora en header date
  - [[https://gitlab.com/osiux/osiux.gitlab.io/-/commit/5c8643b83930c6269569c76602608bd33f93008b][=2019-04-18 00:01=]] Corregir identación header #+INCLUDE:
  - [[https://gitlab.com/osiux/osiux.gitlab.io/-/commit/bbc3bbc728f2a3eeb4fe2e0a012ee5d8d613e3ef][=2015-07-03 04:31=]] @ 00:05 hs - elimino #+OPTIONS: de todos los archivos excepto header.org
  - [[https://gitlab.com/osiux/osiux.gitlab.io/-/commit/74165280ffad770d1f8b8acbfa7f22b95459b52a][=2014-04-22 11:35=]] @ 00:34 hs - Agrego timestamp:nil
  - [[https://gitlab.com/osiux/osiux.gitlab.io/-/commit/5ad3755a3df07cdfbdc75d56cae06db2fee4b5f2][=2013-04-24 08:04=]] @ 01:50 hs - migro a org 8.0
  - [[https://gitlab.com/osiux/osiux.gitlab.io/-/commit/00977674c60135495c431e80cae66c249d08aa42][=2012-12-16 09:50=]] @ 00:43 hs - Corrijo formato archivos.
  - [[https://gitlab.com/osiux/osiux.gitlab.io/-/commit/652199f438b8e3b7f52720e2dc19208c9bcd7651][=2012-12-15 22:31=]] @ 04:00 hs - convert old blog in rST to org
